大家要冷靜d 唔好返去以前思維

咩今日唔衝聽日就無呢d logic 琴日有乜問題？捉乜野鬼